警察開左槍

✅ 已核實內容
在立法會示威區，示威者衝破警方防線，警方向示威者發射布袋彈。

Source: RTHK

✅ 已核實內容
警方已施放催淚彈。

Source: NOW TV News、蘋果、RTHK

✅ 已核實內容
在立法會示威區，示威者衝破警方防線，警方向示威者開槍。

Source: Now News

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
唔該你地 PO連登最緊要快
幫手copy share出去

真係cls

屌你6點出門唔夠瞓企到攰一返到屋企就話開槍搞到我唔知再唔再出嚟好

係香港人就一定要出

【文宣】請廣傳

咪撚再同班食屎狗客氣

推

布袋彈槍

廣傳去外國

由今日開始
警察比人殺死都唔抵可憐

有冇人受傷？

捉班撚樣出黎遊街
屌你老母

有無人受傷？

1名法西斯黑警被毆打至昏迷

狗黎 抵死

白衫叫佢射

責任分散可以體現為：
在分層組織中，下屬稱他們只是執行命令，而上司稱，他們只是發出指令，並沒有做該等事。

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

屌佢老母冇黑旗開槍？仲要咁撚近

警察已開槍，你已經無得揀，Do or die

開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同佢鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

有人中咗槍呀！

點解要開槍
希望各位無事🙏🏻🙏🏻

傷者頭部流血

狗黎 屌狗犯法

有記者被打至昏迷

廣傳

比警察打定係中槍？

暴政至會向民眾開槍。

得喎

睇到喊咗

Rubbish

揸佢都費撚事
直接行埋去屌柒佢

有人同黑犬有關係既都馬上絕交

64 2.0 confirmed

警察已開槍，我地的不合法運動要長期做

不如直接內戰啦 香港獨立戰爭

Now news 開槍有冇link
Send緊比外國記者

唔好
而家出去用命乜都搏唔到